連登時事台就快變成Content Farm台

真係唔明一個人流咁勁嘅壇做乜需要Content Farm

竟然無人理

點define content farm?

例如？